垃圾儒家思想 俾家用根本係因為貪

如果你要育兒 首先係佢胎盤成型個時
問下你自己 生活環境好唔好 比到幾多資源佢
問埋佢會唔會俾家用

要個細搵18k比8k你做家用 要有以下條件

1.細個咩都唔俾佢玩 補習班又冇
今個仔唔識做 可以點？
當頭指住佢個撚頭 講點解唔識？
大大聲講 自己諗

2.創造出一個惡劣生活環境
得閒星期六日唔好帶個細出去玩
咩大自然唔重要 溫書啦
你就可以同三姑六婆 係屋企開枱
當然要加句 你讀唔成大學 你讀埋哂咩其他野
我唔會俾錢你

3.得閒數臭兄弟姊妹 貫通唔俾家用係不孝
養到你肥絲大隻 唔洗用錢？
你點都要俾我回下本啦
人地父母點似我 你係好幸福啦
你重要供層樓俾我地住 公屋又冇面
怕咩 我地兩老 死左之後 層樓未又係你

4.生活一切技能 靠個細路自己
肚餓？自己煮
冇錢？我唔會俾 你自己打工，大學生啦

如果有齊以上其中兩點，你個仔女都俾家用你
都算係極品，人生hardcore mode
未係成長階段 跳樓死撚左佢

成個post邊度有儒家思想？

華人社會，退休冇保障，完

中晒四點
第三點仲要係公屋

一陣班小學雞睇完又當真

所謂「養兒防老，積穀防飢」
是中國傳統孝道的思想
養兒防老的觀念是源自
傳統中國儒家思想所驅使
「夫孝，德之本也。」

公屋hardcore mode
應該心入面會好憎屋企人

補充翻點
無論細個對你幾差都好
你都要有孝道 （比家用
因為儒家就係認為

孝就為要回報父母的養育，對他們的肯定，並要尊重父母的指令，基本上不違背他們的意願。

儒家都有講老而從子雖然只係婦道

女權都係要男人好處 唔要壞處啦

邊樣先？